今年馬拉松無人死算唔算失去左個意義

早知我去跑

你老豆同你老婆亂倫生左你,你在屌返自已老母生埋你細佬又點睇

無人死，攪到無死班友好似降左級咁

你去既話咪有人死囉

願意用樓主條命換今年無人死

高質